曼迷鬧爆！保羅普巴忽然變過街老鼠

保羅普巴重返曼聯以來，原本人氣超高，而且隊友都好鍾意佢，不過佢疑似質疑領隊莫連奴嘅戰術後，日前喺紅魔主場以2:0擊敗哈特斯菲爾德嘅聯賽，罕有地被剔出正選陣容，傳媒同球迷都諗緊，到底佢係咪得罪咗寸王。更弊嘅係，賽前保羅普巴喺後備席上，竟然戴住頂帽同雙手插袋，迎接慕尼黑空難60周年嘅1分鐘默哀儀式，結果曼迷喺網上瘋狂批評佢冇教養，搞到佢忽然變成過街老鼠呀！

普巴

神魔合一又關你咩事牙

無教養既人鬧人無教養
可恥

魔性盡現。

魔性既野你識條鐵咩

力架

好難教隻狗尊重人

1億巴展現魔性洗唔洗同你地解釋呀

魔性

有咩問題？
唔係人渣 做唔到曼球員
傑斯食細佬老婆 曼迷咪一樣照捧佢

關你地撚事咩
呢d咪魔性囉
遲下教埋山狗呀

魔性係慶祝人死架嘛，
有冇見過牛頭馬面幫人接生？

我諗呢件事都冇幾多個人識
曼聯既大跌再到之後既復興 真係勵志

得你先識咪好型囉

on9,咁又有咩問題

咪係

仆街我頭先聽國歌果陣冇肅立添

老奉有家教

日本人

N

up乜春？

踢返兩場好波
你默哀個陣打飛機都沒人屌你啦

俾我直頭落中圈跳舞
唔好怪他了

閱讀理解拎U?
定冇讀過中學

魔乜春性？

狗都有教養過佢

魔性澎拜

平時其他球迷做 應該被人話唔尊重

自己球員做
身為球員 當眾話人應該斷腳(大把人咁諗 不過人地唔會講出來)

曼狗的智力真係

直覺覺得佢係怕凍

人地覺得講出黎好型

得佢一個怕凍

割蓆

呢類野係得曼聯先carry到
正等於簡東拿踢球迷 幾多年後都係比人話型

咁小事使5使呀

咁都要屌

右上角個球迷都插袋

唔好咁啦

佢係白人點同

幾時黎多次

慕尼黑空難全部球員身價加埋都唔及普巴一隻左腳咁貴啦
普巴先係經典、傳奇，唔需要對呢D嘢默哀

岩牙

有魔性